[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超 &任天堂明星大亂鬥

準備帶住新精靈，上網被屠到2019